脫髮救髮。食、買藥幫買、植髮織髮謬誤討論。你問我答(6)

Post 1:

Post 2

Post 3

Post4

post 5

新post 留明

支持..留名

推

想問下查完藥水仲可唔可以用髮泥果D
會唔會有咩問題

有既

藥水落頭皮
髮泥落頭髮
當然冇問題

想問下有無人想夾ebay Kirkland minoxidil share運費
我之前買果pack就快用曬
Telegram: yinlamchan

頂疏有乜髮型可以剪?

第3個星期

剪短

用施巴活髮洗頭水好唔好？會唔會溫和啲？
之前用開綠色個隻飄柔
頭頂有啲秃

有無人覺得Kirkland minoxidil 好大陣消毒火酒味

新手，用左一星期

ROGAINE 都一樣

食左finpecia同用左regaine 5%
兩隻用左半年有多

有無人同我一樣，情況都係差落去？

之前睇醫生，話我鬼剃頭。排政府專科睇要排一年，想問下我有咩可以做？
同埋雄禿鬼剃頭有咩分別？

即係正常可 唔該你巴打

原價放全新 kirkland minoxidil 5% foam
6支$520, 購自ebay
Tg:

fin外國買定香港買好
留學撚

驚假去返藥房買

我而家開始有幫買

tg h44025304

冇用啦當然

有酒精當然

鬼剃頭有得醫

fin 外國好似幾難買

除左脫髮，鬼剃頭好似仲會係指甲上面有橫紋

咁樣係吾係要食藥la?

係

用左kirkland foam 5%兩星期
食左finpecia 5日
發現前額超易甩,沖涼甩親都1x條
前額俾少少力就好易扯甩
未食藥前唔是咁，係咪開始左狂脫期?

旺角係咪有間藥房有？
介唔介意講下地址thanks

元朗太遠了

冇醫生介紹呀

有冇巴打食開森髮隻finax 有冇用 係真定假

比親戚話頭髮疏，唉

好怕見親戚

用左就返唔到轉頭 一停就係咁甩

我試過用樓主話將佢放落水幾秒就溶 係唔係代表真藥既機會都高？

好小事姐，生髮水夠做

如果我係你就睇住先
因為睇呢張相未肯定係脫髮

sor無追post

二十幾歲頭頂已經好稀薄
前面髮線無向後移，淨係地中海緊
想問係咪要食藥，同埋食咩藥
thanks

m額 + 頭頂有d疏 打算年尾去植 之後食藥食到死為止

森髮finpecia食左一星期
甩得多左好多
每次沖涼都無左10-20條，梳頭都無6-7條
是咪狂脫期開始左?

劉名

可以點解決？有冇醫生介紹 好返又會再出返

唉 一用就一世
好灰

好似我
依家用緊森髮finpecia + 5%
finpecia食左幾日發覺頭髮明顯甩得勁左
係咪已經起緊作用?

十年巴打 想問個頭頂鑽開始疏同薄
要係要開始用minoxidil？
一用就keep住一世要用？

2%同5%有乜分別？一用就用一世？有狂脱期？

5% for men only

week 3/4會狂脱

係英國讀左三年書，我諗係水質問題，每年都愈甩愈勁，係得第一年暑假返嚟果時洗返一兩個月頭變到無甩頭髮，之後返親嚟都無改善 依家m字同埋頭頂都幾稀疏，明明屋企人同親戚都無人甩頭髮

幾日邊有咁快呀

強度問題

咁有冇話一開始用住2%先？

除非好輕微
否則一般建議5%

梳頭r頭都甩

kirkland用左一個月關唔關事?

5%week 3/4 會甩

有無巴打教下我可以點做？

巴打應該點做？

有冇人用緊織髮？？

呢個月瘋狂甩
頭頂1-2期
淨係minox夠唔夠造?
利申20歲

睇到廣告 想試下dr scalp既生髮 唔知有冇用 巴打識唔識呢方面既野

Up

好少姐 前額呢?

睇過

冇追post，但有冇巴打試過紋髮？上網睇都可以做到密度效果keep到幾年，到甩色就再補色同唔會影響紋地方唔會影響頭髮生長，好過要一路食藥，仲要長時間先可以保持效果。

本身頭頂禿禿地 ，準備去試下

試完講下結果

9月會去其中一間睇下適唔適合做
到時做完如果有效果會放出來俾咁多位巴打睇下，叫做多一個選擇

紋髮=你留極短頭髮

醫生俾左beprogel同CG210我 沖完涼之後搽 究竟要搽邊隻先 同兩者隔幾耐搽
利申 絲 禿頂

我諗主要都係睇番頭髮稀疏度，小範圍既應該冇問題，如果我去做，到時再俾大家睇成果

最近植了髮，到時比大家睇下成果

前面問題唔太大 小小m
我最近開始茶藥同換左洗頭水 希望有好轉（茶藥係咪都有狂脫期？）
聽講食藥功效大好多 但好似話有6成機會會性無能
所以唔敢試..

最後想問下 用髮粉姐一姐個頭
會唔會又塞住頭髮生長？

聽講好貴下wo 仲要植完又植 同埋番唔副轉頭

其實我追曬post 都想問好耐
大家不斷諗都唔諗都食藥 真係唔怕副作用咩 陽痿wo

副作用好似唔係陽痿喎
係性欲減低 or 射精減少
同埋邊有6成咁多
有就FDA都唔會認可佢啦

同問髮粉

射精減少 係咪本身可以一日3 4次
變最多一日一次
巴打食左有冇咩問題？

容唔容易睇得出？易唔易甩？同埋最緊要會唔會影響到毛孔？

食左兩年
初期有陣時會蛋痛
而家無事
但脫髮都好似無甩少到
利申剩係m額

食咗就快一個月，開始狂脫
大家狂脫期維持咗幾耐？

美絲?

20中

食左八個月，唔覺有副作用
性慾一樣勁，皮膚好左，頭髮照甩
反而5%有副作用，黑眼圈同頭痛
如果propecia有用，外國就唔會咁多人轉食avodart，不如擔心食左無效好過

想問下有冇邊間生髮既公司係值得幫襯
上網睇過史xx 哈x dr xxxxxx 有冇巴打試過 邊間好D

如果係遺傳就唔洗去 但係其他原因脫髮都可以試一試

真心一問 如果睇完皮膚科佢話我係精神壓力而唔係雄禿可以點處理

Check遺傳係咪去皮膚科醫生？

搵減壓方法/轉工

同埋佢開咗隻finasteride比我 我驚一食就要食成世

話你唔係雄禿但又比雄禿藥比你？
你點脫先，有無圖睇下

我都想問 各位巴打睇醫生 係係邊睇？

洗完頭照鏡發覺D頭髮好稀疏,好少頭髮咁見到晒頭肉嚇親 但吹乾左又好似冇咩野,到底係咪要睇醫生

好想搵皮膚科醫生睇
有冇巴打有建議？ 真係唔係好識
同埋用髮粉真係唔會阻塞頭髮生長？
求解答

有冇人想係森髮買finax，想夾
有興趣加

450 只係三個月用量ja wo 有必要夾

睇唔出啦緊係 近睇會覺
但當然視牌子而定啦

2000幾 我又想聽下

你個pattern 係點甩法?

整體性咁甩 無話邊忽特別多

咩牌子好？

巴打驚有副作用其實試下食多一排
本身有m字
初初都有副作用食保記 冇咁強性慾
但耐左就好返好多

ebay買左kirkland用左一個月
依家好似甩得仲勁左
特別係頭頂

想問下食維生烏絲素有無用

個頭都好番好多？

我就係最怕咁

有聽過食藥蛋蛋會縮 定哩個只係謠傳？

有冇巴打淨查藥就好？

甩係正常,week 3/4 個係咁甩

十年巴打想知d 咩？
我植m 字位，之前個post 問過大家意見植頭頂定m 位，之後發現自己梳好d 既話個頭頂可以遮到，同埋m位用左8個月minoxidil 都無用而且仲嚴重左，最後植m位
手術後有消炎止痛藥所以都唔痛，之後會教埋你點洗頭，傷口護理，日常生活有咩注意（e.g. 運動，飲食）
一星期後拆線，要4至6個月先有效果，醫生就話好成功，到時放相比大家睇
總括而言覺得呢間野都好細心周到（利申我唔係打手），不過真係唔平，希望一分錢 一分貨

香港有無100k內

假如我前額薄左好多
做fut洗唔洗剷左我前額個d先做?

FUE 同 FUT都唔洗
FUT 就後面都唔洗剷
FUE就要剷後面

上網睇fue好似仲未完全成熟
損壞率好高

如果做頭頂係唔係要全剷晒d頭髮？

如果FUT應該唔洗，佢都係照放起你無頭髮位置

之前用左kirkland 5%半年，如果停用係未會脱髮變得更嚴重？ 再耐啲會唔會正常翻？

有冇好轉

停用會惡化

總共比左幾錢?

痛就聽過
縮就未聽過

我本身岩岩用左1星期 想轉食藥算
就咁停淨食藥o唔ok?

有冇人做過日本aga脫髮治療技術？

保康絲日頭食定係夜晚瞓前食？

有無人知

無分別
但最好定時

想問吓如果係醫生診斷過話係壓力問題而甩頭髮 就咁用minoxidil 5%同食Pantogar 有無用

有無得救

之前用左半年，仲稀疏左，所以無用幾個月，睇下會唔會 正常翻。。。

今年25歲
額頭兩邊角位開始向後移，右面角位比較明顯啲，呢個位之前成日都生瘡，係唔係有關係？
老竇都有脫髮問題，不過額頭冇事，係由頭頂開始禿。
我咁嘅情況係未雄禿？

今日睇左醫生
確實係有雄禿
前面少少m 頭頂1-2期
我轉左洗頭水同搽5%1星期
佢話洗頭水無用 搽野食藥都要最少3個月先見效
我問佢 藥副作用方面 佢話係得1% 食完係硬唔起（唔實） 但停藥又會好番的
所以副作用方面我少左擔心
之後佢話 食藥都係減慢或者停左你掉髮既時間
會生番少少 但好似以前咁多就無咩可能
最後佢俾左一個月藥我 唔係保康c 但成份一樣
我諗住聽日開始食藥加搽5%
之後用完5%就想淨係食藥就算
希望有效啦

但仲有幾個問題想問巴打
佢配藥1個月300幾
如果我之前上網買係咪平好多 功效又一樣可以轉嗎？

同埋我搽5% 搽埋e支停好 定搽半年睇睇先？
因為我覺得好似淨食藥都ok
雖然知道唔係個個食藥都有效
真係好擔心

下 姐係搽藥仲停唔副掉 仲稀疏左 ？
係咪真係雄禿？

巴打做邊間

我仲有個問題
食藥係咪一定有狂脫期？搽藥有冇？
個狂脫期係幾耐左右？好誇張？

食藥無 搽藥先有
搽藥維持4-6星期度

巴打 咁我想問 個狂脫期會持續幾耐？

4-6weeks

得
但一般建議先外用 後內用

你禿既幅度係??? 70k 都幾貴

固定時間
建議上午

個pattern 係點 ?
如果係地中海前額

係
同生暗瘡冇關

搽半年先再食藥 假如唔嚴重

搽藥可以tg 我
水劑330~360
泡500~550 6個月份量

如果所言屬實 ， 有冇諗過個一期你唔搽仲大獲?
當然， 未考慮狂脫期其他因素

搽先有 。
大概1~2 星期

唔誇張 洗頭輕輕力就得

4~6 weeks 太耐了
4weeks已經好長

我指搽藥後2星期開始

植髮邊間好 求推介

巴打我想tg你

但我頭頂都差唔多2期
食藥加茶 兩者一齊會唔會好d?
因為我聽食藥好有效 ok既半年再停茶藥？

雄禿緊，頭頂好稀。。。
想問睇醫生有冇介紹？定係去咩髮再生果啲？

今日行咗元朗幾間都話冇
有冇食開知道邊度有得買？

我都係兩星期後開始咁
洗頭個陣一手都有3-4條

其實cg210有無用？

同求

我細佬頭轉果個位有D稀疏...有D似地中海...係咪應該要睇醫生先? 食藥定搽藥好? 定係2樣都要GA? 唔該

所以去皮膚科睇左先？

有諗過搵愛髮做織髮....
有冇巴打試過/用緊？

十年巴打
加左你tg

依家用緊施巴洗頭水, 頭頂有啲秃既話邊隻洗頭會好D? 我個情況係不嬲頭頂個轉都唔太濃密，其實又唔係話甩好多。求巴打解答

心理上可以點面對？

如果有家室既其實真係冇咩問題
最慘既就係廿頭事業岩岩起步既巴打

呢樣真
由以前讀u比比鳥頭 一開始做野兼甩拖
髮量一直都有減無增 好影響自信

自己用緊生髮水 但前額好似冇咩改善

我得２２

我一手意思係洗頭個陣每捽個頭一下wor

same
抹頭10up

有排先畢業

內服外用啦

橙

邊款?

有無巴打用過anti hair lose total solution 嘅洗頭水 見fb有賣 本身都有食開藥 但都好似無乜用咁

但係吹完頭梳完可以好唔明顯
但一大風/濕水就pk
所以幾年黎都唔敢做運動同游水

好羨慕鬼佬可以留鬚剃光頭

Rogaine Foam

等緊你覆

前額效果冇咁好

巴打們睇既醫生係咪姐係皮膚科

前額除左植髮都無咩得救
利申:食藥2年 搽左一年

留名

十年巴打可唔可以留tg ，有意

其實你地會唔會用foam揸m位前面執頭髮?

Rogaine搽下巴咪得

有冇巴打分享下保記用後效果

唔係

有係搽埋regaine

搽頭髮有咩用
落頭皮架要

係香港買印保係咪通常"x髮"個網度買？我見個網買得多有平，有冇巴打夾

保記果ｄ只可以改善一隻荷爾蒙，但男性荷爾蒙有兩種，如果食保記無用，姐係第二種男性荷爾蒙影響你。

冇買一排森髮貴左咁多
有冇人夾份買印度藥

20歲髮線後移可以點搞？
唔係m字果隻，反而係好似圓拱形係
額頭中間最高
同中學果時比上左大約1.5cm
生髮水有冇用？
呀媽偏方話試下用生薑果d搽髮線位，但係唔知有冇用
真心求救

生薑都有用? 你不如搽埋白蘭地

咪即係m字囉
唔係倉個個退化都標準到m字咁

髮線係左右兩邊冇上，主要係中間後移，都係m字一種？

有咩可以有幫助？
20歲去植髮好似好嚴重咁
生髮水果d有冇用
同埋甘樣主要係咩成因
依家係長髮紮辮
因為紮得多搞到甘？

巴打，你搵到邊個網買？幾錢？
前排係佢度買
睇番張速遞單，佢啲貨都係直接係中國送黎
咁我不如喺淘寶淘，平好多

我夾

佢個網話可以印度直送既

要買得多先有

telegram: lihkgalford
我買三盒

唔係,第二種無得搞,要等先藥

應該話係第一型同第二型5a還原酶

依家六盒
仲有四盒先到最平
仲有冇人夾

夾左點交收?

跑步會唔會有影響？

想問下飲豆漿係咪真係有助抗dht

買foam tg?

有無巴打係淘寶買印保？
問左幾間都唔寄香港
求教

tg: tg476476

推到十年巴打睇到

好似會有幫助，我日日飲維他奶/鈣思保，希望有幫助

韓版最平幾錢到？

聽人講 180... 但我元朗見到200就買..

睇過文話紅茶都有幫助TIM

係咪有d抗DHT 既洗頭水架
我見係貴小小 唔知有無用

巴打我頭頂係唔係開始脫髮啦
我前面都有少少m

[member]呢排捱夜多左 有時捱完夜個頭皮有d痛同痕 今日沖完涼睇一睇就好似比之前少但［/member]

有脫髮問題 係咪唔好去泳池游水？

會好明顯咁俾人睇到
試過泳池俾人叫阿叔

我講得唔清楚
唔係驚俾人睇到
而係泳池啲chemical會唔會加劇脫髮？

我都想知 怕綠水

其實我已經好無信心
我頭1-2期 半個月開始已經開始搽藥食藥
而家無曬自信 出街又驚俾人見到
日日擔心有冇好到定轉差

［member][/member]

係咪無得救？

有無人用過NIOXIN 洗頭水
或Medicox Medi-Herbs 洗頭水
佢話清除脫髮因子DHT
枝野價錢都OK

想問下有冇人用過hairmax果D生髮梳?
有冇效果

食左印保2個月 性功能無影響但頭髮都無影響

7月尾食影

今日 ，食多2-3個月無效就剷左佢搽藥，本身做開運動仲方便

剷光？

有用nioxin 2號洗頭水 但唔覺有咩反應咁

係邊度買。想試下

天然護髮用品中心到買 價錢好似大約3xx

我好似分一期一期咁甩 第三次咁甩了
本身頭髮幼 我先21歲炸
之前去左睇佐敦一間阿旦做代言 佢地用中藥幫你楂係頭到 個次係佢到楂完等左半個鐘到 就洗頭 明顯咁好似甩少左 但成個療程要3xxxx 最後冇繼續做
最近又開始甩返 好撚驚呢次之後會。。。
我見好多巴打食藥 都好似有用
最近搵到d錢 想去佐敦個間 但好驚上次係心理作用
唔知食藥好定點 唉
Sorry for 1999

髮尾變幼係雄禿
但髮根變幼又即係點

剷青頂留4mm

邊度可以買藥搽?

森髮

保髮堂而家無得賣finpecia，會唔會之前買左個d會有問題

岩岩轉左用NIOXIN 1號... 190蚊勁大枝.都算抵..希望有用

之前樓主唔係話有隻5%生髮水咩 點解要試第二d

Btw有無推介 個頂你甩少左 但生唔返都係會光⋯

仲有一個月25歲
21歲開始發現髮轉個度脫髮
22歲開始搓rogaine 5% 成個中後腦搓哂
情況有改善
但最近突然髮轉前既位都光光地但又光唔哂
睇黎要黎既都係避唔到
要開始搓+食藥+髮粉了

想問係要睇醫生+攞張買保x絲既藥單先可以去藥房買？

btw老豆都有脫髪問題

Push

元朗試左2間 2間都係就咁買到

不過貴左好撚多

幾錢

我揸左藥食左藥都大半個月
開始狂脫期應該 洗頭掉20條左右
我想問e個狂脫期持續幾耐左右？
我怕未生番已經掉曬 (個頂）
我聽巴打講 個頂搽藥好易好係咪真？
最近成日頭痕又多頭皮

最後 想要一要十年巴打個tg

唔算非典形啦
呢種叫type 3

冇用啦 食藥好過

寄倉

我暫時轉左tg
仲有好多人想買??

150都有

唔會令你既頭髮不能逆轉

搽藥食藥一定有得救

DHT只有finasteride

效果一直都好壞參半啦

個間就明昆錢 點解仲要咁多人上去O:
食藥啦 唔洗煩

求其去藥房問啦
邊個睇你有冇醫生紙

其實要答既答晒
唔追post既人又要去買洗頭水
比人捉住痛處賺錢

典形到唔典形

仲想買呀～推一推

我想買呀十年巴

想去ebay買但唔太識搞paypal 之前買其他野搞左好耐都未搞到

諗住剃平頭 會唔會睇唔出頭頂禿緊？

仲明顯啦
明顯見到某d位係光左

點會

除非你果part無曬頭髮

E個都多人講緊 其實有冇用

想問下
其實食藥同查野既藥效係咪可以KEEP到十年八年咁 (長時間)
(如果一開始用係有效的話)

定係都有好大機會食下食下就開始冇效力 (EG 2-3年咁)

有冇D數據咁

食藥好似有數據頂到5年OR ABOVE

其實泰國仲有隻生髮藥好多人食

其實如果有諗住生小朋友係咪唔好食藥呢？
雖然我上網見到人食緊藥都中招

你生個仔又甩頭髮生黎做咩

姐係唔多人可以頂到長期有效？

咁我想問下巴打我係第幾期 岩岩開始左用5% 希望唔算太遲 btw 係萬寧買左支rogaine完全感覺比人昆緊 諗著遲d上ebay買巴打推薦既kirkland 平好多

其實我甩得唔係好勁
加上我另一半佢超多頭髮

甩頭髮就唔比人生仔

有冇人知邊到買保記平

有遺傳基因好心咪生喇 自己咁煩仲受唔夠累下一代咩

頭髮越黎越稀疏 有忽都幾明顯有個洞
最近一年發生成日戴帽唔知關唔關事

多謝各位關心
生之前我會資訊醫生建議

樓主我想如果係雄禿既話 你建議食保康絲定係植髮？
邊種會有效啲？邊種可以根治到？

想知睇脫髮類型係咪唔洗去專科? 現在情況真係比兩年前稀疏好多，利申仲係處男無頭髮唔洗媾女了

植髮都要食藥

大家係咪都係多手毛，腳毛？

咁姐係邊個好啲？

無喎 好少

[member]
呢張係2016年頭沖完涼後影

呢張係最近頭乾個陣影

呢張係最近洗完頭影
有冇人可以幫下手
［/member]

藥你唔想再甩就要食
但本新甩得勁就好難靠藥生番生
特別前額基本上無可能
最後就係靠食藥治住未甩頭髮加植髮植本新甩左既位

有 保住囉

你留我加

你留tg 我加

甩落去會睇到

冇呢個數據喎
請提供source

??

冇證據顯示
當然你可以停食

其實甩髮睇母性遺傳多過男性

唔洗
自己都判斷到

植髮要食藥架

睇pattern

前額?

求其搵個醫生就得?自己真係判斷唔到?成日戴帽 頂帽兩年都無洗過

後生甩髮真係死罪....
有女都話可以真愛keep住一齊
冇女就.......

搽左兩個禮拜有敏感
醫生叫我停住先
會唔會瘋狂甩架

十年巴
其實食藥同查野係咪只可以頂到一陣
唔可以作長期抗爭

阿公 舅父無甩
老豆 阿爺有甩
我十幾歲就甩咩玩法
根本呢個世界睇少左甩頭髮既影響
又唔係自己甩實講得輕鬆

算啦 無甩既人根本唔會明

E家狂脫期 試過真係一手2 30條頭髮 洗頭果陣
幾時先脫完

唔知係咪心理作用 願頂個窿好似大左..

利申 搽緊同食緊藥 1-2期

個種心理壓力無甩嘅人識條鐵咩 會甩嘅人自然會將心比己 唔想下一代受苦

冇自信
工作愛情都會失敗

我之前食保康絲效果良好，生番好多密番，之後去了外國三年停咗食，覺得勁甩，返番食之前狀態，而家想食番，想問食印保或finax會唔會同之前食正版有相沖？（雖然我知道成分一樣）而兩隻揀邊隻好？望各位髮友解答

如果我想食左一陣藥穩定左先再搽藥 會唔會有咩問題？
好似保記比較有效？

如果唔係假藥無分別
正版只係博佢大公司出有咩事睇下搵唔搵到佢賠

無問題
保記應該比ROGAINE有效
但有副作用機會相對都大d

頂好似甩好似一開波已經叫3期

爬過文，食耐左副作用會慢慢消失 我覺得都ok

有冇人試個ebay 或 Amazon 買kirkland minoxidil foam 5%? 聽講幾抵

20歲仔頭頂就咁 前面無事，其他兄弟姊都無依個問題，點解會係我
學生哥無咩錢都唔知點救髮好

每次剪完頭髮心情都好沉重....

條友係咪特登將我個禿頭顯露無遺....

係頭髮復生量小左
唔係藥效到左就唔會冇左

成份一樣冇所謂啦

好既髮形師會令頭髮好睇啲

大家有無用過大陸隻蝸蝸洗頭水 好似吹到好勁

已決定植第二次髮

點解要植第二次？
第一次植完都係冇改善到？
植完之後唔係唔會甩咩？

Lm

因為之前植左一半，宜家得閒就搞埋佢

植左個啲位係咪唔會再甩？
你植頭頂定額？

同埋植左幾多束大約幾錢左右
我可能遲多幾年都要植

暫時唔會甩囉，到你5,60歲都可能會因年紀而甩
之前就3600 m字加頂一半 25000 人仔，呢次應該2000到

爬左post有D唔明
頭先去問藥房有冇韓版保康絲
佢話保記一定係美廠出
姐係香港唔係度度有得買
定韓版保康絲有第二個名叫

係大陸整？

姐係如果有效的話
可以一段長時間都有效？ 10年8年咁？

有無人同我一樣覺得係每個人都會甩頭髮，
越後生甩得越早同越快。

識好多一入20歲就黎料

上年睇專科個醫生同我講話通常40歲先開始甩，
我30歲甩比其他人早。果陣仲心諗唔係下，
之後開始留意返身邊既朋友、間唔中見一面既中學同學，發覺全部都開始奶野，無一個無事，果下我諗唔會咁啱成班都遺傳出事下

20-30年前就真係40先開始甩
而家基本上你既歲數就代表幾多%人甩緊

係 ,完全無伏

x花

YouTube search dcdc植髮，見有個台藝人張x志個效果植得好好，但睇其他人既相，植完都仲有有d稀疏咁，諗緊去唔去做植髮好，唉，好大壓力好想死

咁算唔算髮尾變幼，唔識分

轉左洗頭方式,好似無甩咁多

how?

究竟狂脫期去到幾時以
日日脫2 30條 點算

諗緊好唔好遲d冬去去植，有冇巴打一齊約埋去植無咁驚

同問 想知

洗兩次,第一次用多d洗頭水,洗頭油,第二次用小d洗頭水,洗頭皮

仲快過我

想問下各位平時作息如何？
會唔會話好夜訓/成日打J？

邊到關事呀講真
你基因要甩
你禁色 準時10點訓都係會甩

我塗左半年 用左6支

有得你睇 塗對我黎講係完全冇鳩用
同一開始差唔多
當然你可以認為止左算係咁

我依家轉食藥算鳩數 幾個月後再po

十年巴，有我朋友做藥廠
我問佢 自已切一開4既 保列特好唔好

佢表示 咁樣濃度不一
5mg per pill 係成粒計 有standard跟

但粒藥入邊唔會同你猜圴
佢指自己1開4 ，分分鐘 得1-2粒含有效成份
唔建議

你有冇咩睇法？

想問保康絲邊度買有得平啊?

我都想知印版個盒咩野樣 係邊買
可以平咁多

泡菜版都要200幾一盒

食藥

食邊隻藥？定應該睇睇e生先？利申老母同啊公都有脫髮

睇皮膚科先

請問有冇邊位e生介紹？

陳勇

嘩啱啱睇到個診金都成900蚊 請問有冇巴打去睇過陳湧？係咪真係掂唔會hea症望兩望又叫我去買藥

巴打 係邊間整？mm地同埋個頂稀疏
Tg chillandchill

利申：全家族冇人禿頭 阿公未見過唔知
阿媽個邊好似都冇

有無爸打睇過睇仁安植髮中心 鄭家傑醫生呀？ 好唔好

全家族都無人甩 點解要係我

利申：20都未夠

我都係 未夠20甩 依家24 已經無好多

織髮把啦
甩到咁 食藥都唔會變返多頭髮....

第時都唔知點搵女朋友

起馬可以止住下先

其實織髮定植髮好？

各有各好

織髮的話如果你接受到除落黎個一刻就可以
好處 ：可以整大部分髮型，唔洗食藥，
壞處：唔係人人接受到前後落差
不過依家既織髮係一個月返去修補一次就得，途中唔洗除落黎，平時好似之前咁打理個頭就得

植髮：用自己既頭髮補落你甩左既位置
好處： 真髮，
壞處：洗咁多錢都係要靠食藥黎保住其他頭髮

織髮都會局
因為都係假髮
每年要換一次髮網
每次剪頭髮一定要番去本新果間公司

流花算係咁架啦

甩成點

唔好炒個頭
輕柔咁捽

搽藥睇效果

正確無誤

唔可以轉
要食加搽

隨你啦
台灣醫生好多都係建議 1開4

我就唔認同你朋友講法
但用返finasteride 1mg 都唔係貴

唔止一款啦

前額呢? 有M字就係雄禿唔洗睇醫生

拎支雪條棍望下已經Confirm

你都知答案啦

植左唔再受DHT 影響

樓主有冇植過髮？

無m字 前額好正常

十年巴

我上左去皇x活髮檢查頭皮
見到好似好油 反光 同有好多頭皮
但平時無頭皮掉落件衫
佢哋話係1-2期 m 字
買左兩支洗頭水
叫我去做 treatment $900蚊次
想問下有無其他方法 或者 生髮公司有無用
利申 21歲學生 屋企人無脫髮

有無巴打想要kirkland minoxidil 5% liquid
請留tg

你本身覺得m 所以去check??

屋企人話掃地見地下啲頭髮有d多
所以我咪走去 check 因為我本身無咩留意

邊隻洗頭水好啲？ 今日去完街返黎勁油

我用緊施巴防脫

織髮有冇邊間好？或者一個髮咩價位度，依家做緊個間好L貴，成千蚊做一次bonding

巴打介唔介意留TG？

效果如何？

巴打咁我應該要點做
睇左醫生先？

之前經hair38睇過醫生 話我情況冇乜問題
但自己知道自己有m額
而家用緊新髮現洗頭 感覺甩少咗

你加我都可以
TG: ky6969

想問下 唔想食藥
正係用5% KIRLAND MINOXIDIL 有冇效用？
得24歲，暫時想減慢佢甩髮個情況唔想食藥
岩岩大病完想食天然野補下個肝腎先，過一年先再考慮食埋藥

推薦日本有隻洗頭水幾好用
Scalp D
用完feel 到啲頭髲厚左
利申:非打手

髪
自膠

邊度有得賣?

有
唔嚴重既M額多數唔建議食藥

HAIR38班友多數無問題都話有問題
佢都仲話你無問題會唔會真係無事

各位晚打 我天日會去藥房開始買保康絲 天日開始無了期療程 想問下只食藥可以嗎？
本人20

巴打

但我真係有m同洗頭都甩幾多頭髮下
個醫生都語氣心長咁講解下保記係啲乜
好無耐咁講你係甩就要甩 都改變唔到
望一望佢 成個清朝人咁
就明白有啲野係整定 冇得避

無奈

而家又搽藥同食藥 真係好想知幾時先完狂脫期
日日洗頭2 30條 好想死

搽藥係咪都係一停就反彈？

冇

放心食啦

唔好再上活髮中心
講左最少1000次
錢多比人賺冇計

用返較為gentle 既洗頭水

食藥搽藥

影上黎睇下

有用
只不過食藥雙重醫治

雄禿啦一定係

情況如何?

搽藥就會

巴打我純粹想問下你織髮既用後感
可以的話tg 我Thanks

成個頭都愈黎愈少頭髮 點整都見到頭肉

仲以為食藥先會

咁應該買liquid 定foam ?

有冇人知邊到睇醫生會好啲

另外想問搽藥其間帶帽同用髮粉有無影響？

今日睇完醫生 醫生話第二期 開始保記生涯 希望有用 加油各位巴打🤦🏻‍♂️ 諗住淨係用保記先 驚用minoxidil 狂脫期😭
利申 25 天生頭髮幼+額高

想問巴打們呢個case 淨用保記會唔會都ok

今日都睇左醫生，但係佢話係脂溢性脫髮，內分泌失調，聽到我1999，都唔知係咪呃藥費

個頭咩情況先 同埋有無開藥

淨係頭頂有事，開左d內分泌藥同2支搽頭既野，仲叫我去買linola shampoo

我已經直接問佢係咪雄禿，講埋呀媽都頭髮少，佢死都話唔係，話咩個頭太油搞到脫髮，係咪搵其他醫生再check下好d?

你咪試幾個月再睇睇有無改善

巴打邊到睇醫生？

食藥好似一樣有脫期

不如影黎睇下，如果同我差唔多
就醫生都唔駛睇

我呢排做多左運動 洗頭都甩多左
成30 40條 會唔會係運動搞到荷爾蒙勁左？

追緊post
心急想問

森髮間野係咩公司黎？咁多人係個到買印版，印版唔流醫生紙？定當水貨？

另外，藥房有無印版賣？網上買有的怕⋯⋯⋯

見好多師兄話有狂脫期初初用？
點解既？官方講左有呢個狂脫期後先防脫？

其實覺得自己頭上薄咗係咪應該要去睇醫生先？

前額情況如何

我想問有冇得從甩出嚟嘅頭髮知道自己係咪雄禿？同埋一般情況唔食藥唔理佢惡化程度大概有幾快？

旺角其求搵間皮膚科

我冇裝TG
其實bonding完就同打理自己頭髮差唔多，可以照洗頭照gel頭，但1個月多少少就返去再bonding過，個髮都成萬銀一個，用1年，保養一次，之後用多一年

洗頭水用邊隻好？

有冇人用過50惠？有冇用？

有無植左髮既巴打可以分享下植左之後果幾個月既短暫性脫髮？
我植左5星期，每日脫多左成最少30條，好擔心
要等起碼4個月先開始有效果

巴打用緊？
用緊邊間？

如果可以留一留contact
好多野想問
Thanks

最近發現自己啲頭髮生好慢 ，然後頭頂轉轉個位有少少稀疏。不過我由細到大啲頭髮都薄既。

想問有無巴打試過髪再生/基因活髮？

巴打你地隻Kirkland foam 吱出黎果陣係咩狀態
我果枝平時擺係室溫冇開冷氣既話吱出黎會兩秒就溶變番水，
如果擺係有開冷氣既情況下吱出黎就可以keep住foam既狀態，
我應唔應該擺落雪櫃好？

唔明

附一附圖

好少事
咁都叫甩咁6-7成人都係

第4張圖我個頂好薄

請問邊度有印度版賣平？

請問十年巴打，個說明書話有機會增加前線癌風險

請問有冇呢個個案？ so far 我好似未聽過

想問咁嚴唔嚴重

我都想問問呀
利申 食緊保記第4日

呢隻係印版保記？ m額幫唔幫到手？最緊用左kirkland foam 狂脫期好誇張， 一日最少二百條

二百 有冇咁誇張

Finasteride 對M位無太大證據有效，相對對頭頂有效既證據大d多d
M位都係植髮把啦

鬼剃頭問唔問得 甩左就黎四個月，驗唒血淨係check到免疫力失調，睇內分泌專科都係開類固醇同一隻藥食，食左個幾兩個月，係生返一半出黎，但係好怕一停食，就繼續甩 有冇人試過？

就算停藥應該都只係會生慢咗

小弟22歲 呢1年開始有脫髮，呀媽本身有脫髮
本身有濕疹，皮膚係勁乾個d，想知有無影響?同讀書個陣中意染髮，電髮(知道電髮係好傷)
而家搞到咁 想問有得救?

只可以講冇結論
唔夠data

2百條? 你點洗頭架?
呢隻係保記

做咩工作?

搽藥啦 就咁睇唔太嚴重

你天生有甩髮基因點都要甩

當係間水貨鋪啦

幾年後會變u型

本身都甩緊
想知做運動會唔會加劇咁解姐

咁都要搽

狂脫期!?咁恐怖!?
明明用黎解決脫髮,一用就黎個狂脫期?!
說明書有講?

去左睇醫生,
買左420,而家好似買5送1,諗緊好唔好一次黎5盒‥

十八歲 男
之前漂過個頭 個陣頭皮傷左 有結焦
依家個頭好似有d稀疏咁
點算

讀緊書，我覺得唔關壓力事。

疾病都關事

例如咩病

咪內分泌失調

我見的product都無講話有狂脫期呢樣野
但好多巴打都話有

係有呀 好似搽左2 3個星期開始脫
好似話係要脫咗啲幼嘅頭髮 在生返啲好嘅頭髮出嚟
而家用左個半月 最知個狂脫期去到幾時
怕未生番已經脫曬

仲有個問題 我見d人個轉係白色 頭皮
我以家睇已經係肉色頭肉
遲下會唔會變番白色 ？

已經用洗頭水輕輕用手指捽幾下就算，已經一手都係，跟住沖完抺頭又廿幾條，跟住吹頭又幾十條

應該係之前一年有用開倍健水劑，幾個月前停左轉左第二隻試下，點知冇用，依家應該係甩番之前用倍健保住果d

肉色好似已經

關事咩？
肉色就唔會再生髮？

巴打們係睇咗醫生食醫生開嘅藥定係自己搵藥食？
醫生係搵皮膚科？藥同醫生有無好推介？
我呢一年頭頂開始疏，但髮線無乜點後到
麻煩巴打們

說明書有講？
可影上面睇睇？

下師兄真定假呀
咁我仲搽唔搽藥好 我真係怕已經頭肉再係咁脫
淨食藥算？

藥房買左盒保記 大家睇下係咪正品

$3xx 28粒 有說明書

yes

Thx

睇完安心好多 有19歲已經開始食

今年額角明顯上移,平日洗頭一樣都係甩十零條以內,本身多頭油面油,甩果排見到額角頭皮有d紅點 頭皮又經常會紅左一撻撻,有時會痕,係頭皮發炎?

係咪髮線一上移就係雄禿?淨係食藥保唔保得住髮線唔再後移?

正品,
3百幾丫??

佢地食 finasteride 1.25mg/day
我地反而1mg?

食完第一日真係無扯過旗 幾有效用

有d都係1mg

360

元朗

使唔使醫生紙？

有冇巴打係英國買過藥？？
唔知咩網先唔會有假藥

有冇巴打可以分享下織髮邊間好 大概幾銀之類野既資料🙏🏻

如果大家發現個頭有少少m 就快d開始食藥
襯個額角重有d毛 唔好等額角d頭髮禿哂先黎食

有無睇過醫生呀? 煙同夜訓好傷肝同影響血氣… 血氣行得唔好, 營養去唔到頭部會易甩髮, 植髮好似簡單D, 但唔徹底… 你應該仲好後生, 都係去睇下醫生咩問題先啦… 申利: 我自己睇緊中醫調緊身體…壓力少左D, 睇到毛囊D毛髮有改善~

食左2個月多啲
藥水就間唔中先用
影左相 有冇巴打幫手睇下有冇好啲/嚴唔嚴重

有冇巴打食藥/揸藥後有副作用?

請問印度版保記同正常版成份係唔係一樣?

same

感謝回答
食左差唔多7年保記
最近先知道有平價印度版...
想買幾盒試下

另外想問下係唔係普通藥房都買到?

之前買左5% 今日到貨
我係擠落隻手度再搽落額頭（m字 22歲）
但係今日搽完之後個頭痛左成日
想問下各位ching 咁正唔正常？

頭痛

係呀
唔知係咪我搽得太多
我搽左大概每個角位2 cm3
搽完唔使洗架嘛

頭痛係其中一種副作用

係咪一定會痛？

其實雅培隻CG210醫學活髮精華有無用嫁

琴日真係太痛 夜晚冇用
今朝第二次用又冇咩事

爬左文
見話森髮同保髮堂可以買到印度保記finpecia
google揾,唔知係唔係呢個
好怕係假網

頭皮痛定頭痛？？
有冇紅腫？

想問吓有冇人試過倍髮加呢隻藥
我女朋友呢排好似甩多左頭髮

我想問用5%狂脫期係咪last 一個月左右 用左差唔多三個星期 甩到好恐怖 仲小頭髮過之前
利申 剩係用5%冇食藥

未長姐ｄ新頭髮

先食藥搽藥一年半載再決定有冇植髮必要

中醫不作討論

藥水講明一日2次你間唔中先用?

正價?

努力問 你會有回報

foam 定 liquid. ?
頭有冇濕?

咩成份
唔好市面上有咩講話防脫增髮就信

停藥就自求多福
已經講過停藥會甩返晒

保得住既
頭頂如何?

1mg 先係正確
1.25 可能係保列治割4份

請問 Finax 同 印版保成份係咪一樣?
但見finax 係默莎東 授權生產
我唔知應該買邊隻食好,但還是無所謂的?

頭頂有少少疏,係8,9年前中學果陣唔知係咪脂溢性頭皮炎搞到甩好多,之後有生返出黎,但整體髮量少左薄左,頂同額角頭髮都係幼d
髮線就呢一年開始明顯退

撞正八號醫生冇開
去藥房買完 見佢特登入房仔拎覺得唔對路
有冇巴打識分
左邊西醫買450 右邊藥房買400

我意思係有冇ching識分真假

左面應該真
右面你試下上HAIR38打CODE睇下真定假

個藥成分其實都寫到明一樣，問真假係為左知道佢係咪麵粉扮藥粉呃鳩你 ？

個網更新緊
但單從包裝是咪分唔到

你個名夠叫一番搾⼁⼃啦
唔通你又真係啤酒咩ching
唔好搵交嗌啦

我想問係咪食藥要食一世
一停藥,係會甩得仲勁過一開始唔食?
其實點解會咁既
停藥左,dht 唔係應該去返未食藥前既水平?
點解會仲衰過唔食?

宜家20歲，由中一、二開始甩頭髮，近年甩到比呀媽話我搞到成屋頭髮
細個既時候D頭髮好多好厚又有光澤，但係宜家札埋太約得五毫子多D咁粗
宜家已經盡量唔札頭髮、唔吹頭、唔染髮，希望D頭髮會健康返
想問下有咩方法可以令D頭髮生返密D同唔甩咁多？

岩岩追返post
我老婆啲頭髮多到仆街
Btw今個月開始食藥了
希望有用啦

左手面係舊版、右手面係新版

sorry bro ，冇諗住嗌交

原來如此

西醫通常取左貨擺左好耐，藥房啲貨清得快返左新版

頂同兩隻角 依加去到幾嚴重？可以點救

頂唔似有事

2隻角係咪冇得救

你咁影好難睇
影正面

有無人食緊鋸棕櫚，有無用？

紅外線生髮頭盔起邊買

其實脫髮ge人係咪 DHT receptors on head 太多？
如有藥block 到d receptors 其實唔洗降低 DHT level

睇咗皮膚科
醫生話m字位毛囊都冇埋，除咗植髮之外冇得救

但中間仲可以救，之後俾咗保康絲，佢話副作用係性慾下降

個問題嚟喇：性慾下降會下成點？會唔會晨勃都冇埋？有冇用家用過真係work？

調返轉頭諗，當戒j都唔錯

有冇人有用五十惠支育髮精華 有冇用
同埋上網話白醋溝水好似會生頭髮 有冇巴絲試過

係邊到睇皮膚科，點幫你check毛囊？

咪玩啦 vinegar + water 頂多紅哂 , blood circulation 增加，但實拿爛髮質

.

巴打我係咪雄禿？
係既話而家算第幾期嚴唔嚴重要唔要食藥？
日日洗頭都甩三四十條頭毛

血液循環唔係可以幫助生頭髮咩

請問我呢個情況要開始食藥了?同埋前額一樣有m

m額位生返幼毛出黎
想問下仲有冇得救?

有冇用過保康絲嘅巴打講吓經驗？

尋日第一日食，食咗之後今朝冇晨勃，全日冇扯旗，驚到瀨屎

睇私家，拎咗電筒照個頭
有d伏，但見佢係皮膚科碩士

上面果位都第三期...我好似仲差過佢,唉

頂有事 2額有事
但好輕鬆
儘快用藥了

amazon ebay

性慾不等於性能力

唔好亂黎啦師兄
呢度第六個post啦

搽藥啦

止住脫髮當贏啦

一日點會咁快起效呀

講過睇醫生或者自己檢測結果一樣
你明知自己咩事? 何必要浪費金錢

你當去返你應有髮量啦

當然唔會咁快啦，我淆副作用

食左成一年到
朝朝都硬過鐵通

如果係外國
有冇方法買到保記/差唔多配方既藥

但頭髮唔見甩少左

有你硬過鐵通呢句都放心d

食左保記20日 明顯脫少左
同埋無咁易出頭油

咁頭髮問題有冇改善？

Finasteride 1mg
Google 下或者睇醫生啦

冇嚴重左算唔算改善？
好左少少咁

有冇巴打有用alpecin？我大半個月前開始食finax同用alpecin，每日洗頭時甩多咗頭髮，然後今日用第二隻洗頭水洗時覺得甩少咗，想問關唔關alpecin事？有冇巴打用alpecin後甩多咗？

我反而覺得無以前咁硬(係扯到既) 性慾的確係無咁強
頭髮問題有改善

有冇搽野先

同埋我想問
有冇巴打用開髮粉

對生髮究竟有冇影響
有啲話有有啲話冇
但唔用有好明顯

已經準備買保康絲

之前女朋友買左yanagiya hair tonic比我試巴打知唔知有無用？
如果無用我就買巴打建議個隻

食黑芝麻黑豆其實有冇幫助

一日一次

應該食定搽？

個頂最嚴重 就咁食藥救唔救到？

食咗保記2年 想轉隻平d 想問下除咗印度嗰隻Finpecia外
有冇人食過Maxteride 1mg? 我見好似好少人講
另外Fincar 5mg係咪就係要自己切開4份嗰隻?
之前有人介紹過韓國制既Damocare但又好多間藥房都冇

其實好多醫治前列腺增生的藥都有防脫呢個"side effect"

finasteride 是其中一種 low dose 藥

想問下搽既係咪買呢隻

搽藥有冇用 一出世個髮線好似就係咁
呀媽個邊個個脫髮
老豆個邊個個好多頭髮

少少心得
勤力剪指甲
同洗頭前先洗乾淨隻手
咀樣洗頭唔多唔少會有幫助

染完一次髮頭頂轉位左右兩邊疏左好多，但個轉位正中又冇事 過左幾個月都唔覺生返 會唔會trigger左開始脫髮 好後悔染左個次頭髮

睇左醫生淨係俾左類固醇藥膏茶，其實有冇用，茶左一排又唔覺有咩效果

有冇咩醫生推介

利申 啊爸頭髮都疏

想問果D紅外線激光活髮頭盔有冇效果的?

你染得淺色又本身疏會容易左見肉喎

有無巴打係森髮買開印版保記？信得過嗎？佢而家3盒$400 好似幾抵

本身個兩個位好密，染完後有兩達頭皮係得返少少頭髮，醫生只係話唔係班禿，叫我茶藥膏先。
我最初岩岩染完啲頭髮好長，可能遮住左，睇左幾個醫生都話唔覺有事，但最近剪短左就唔太遮到。係咪應該用rogaine救下？ 係咪一用就一世

同問

巴打 你係俾錢買咗個頭盔機？ 幾錢左右？
因為我最嚴重係個頭頂 食藥同埋搽緊藥2個月
暫時頭頂冇好轉 可能係狂脫期 依家仲明顯左
想問下你個頭盔對頭頂係咪有好大功用？

巴打你係頭頂有事？
食左一年有冇多番頭髮？

同你一樣
初中已經細心留意到m額
我都想知點搞

食保康絲會唔會肥
仆街食左3個月重左4kg

我依家個頭頂越嚟越嚴重
2個月前 就咁望已經有少少睇到
Keep左食藥同查藥兩個月
依家如果唔用髮粉
就好明顯見到一個光酥餅咁大嘅洞..
唔知係咪因爲查藥嘅狂脫期脫多左
依家好擔心
又唔知用發粉 會唔會令頭髮易甩咗
次次洗頭都十幾條頭髮係手
真係好想死

剃光佢啦

巴打鬼剃頭點搞
一年前開始有 開頭得一兩達 無理到
最近越黎越嚴重
有無咩好醫生介紹
或者有咩要注意

如果食藥推薦邊隻

鬼剃頭唔係雄禿，要睇醫生
免疫力失調呀

你地成效又如何

個半月生咁多

我覺得係頭髮長左拎得起先覺得出多左

但佢本身無頭髮既位都出左毛仔
本身既毛仔都長左粗左
個本月黎講算唔錯啦

巴打搽kirkland?

查過一年，D毛唔會變粗髪，之後轉左食藥

聽講搽藥最盡都係生毛仔, 唔會生返成條頭髮

巴打你好
想問咁樣係stage幾

同埋好似係幾年前暴瘦先開始咁
如果剩係用KIRKLAND MINOXIDIL 5% 有無問題

利申學生

今年18歲
前幾年都有甩 今年嚴重左
前面頭髮越來越少 仲細左 建唔建議食藥
利申:老豆無頭髮

呢兩年開始甩,以前頭頂啲頭髮好厚,依家甩到勁薄
一濕水就見到曬頭皮
巴打有無邊隻藥好介紹?

試用 KIRKLAND MINOXIDIL 5%

Facal隻防脫藥好似幾好，有冇試過

唔該巴打
是咪普通藥房都有得賣，唔洗醫生紙?

我睇之前D POST話上網買平好多, 計番都係50-60蚊一枝左右
你上AMAZON / EBAY

追哂所有post
感謝十年巴打同埋其他冇私分享心得既人,非常敬佩
今日印保剛到貨
我食返半年,一年,年半,到時會影相放上黎俾其他人做參考.略盡綿力

想問下 食保康絲會唔會令生鬍鬚速度慢d?

食左六個月propecia都未見效

慢慢黎，我食左成10個月都無大改善

支持

成個頭薄係咪搽哂成個頭 ？

seems

有冇人做過織髪

去到某個地步想救都救唔到啦

你做野好大壓力？

就咁用藥都夠做

都係個2隻架啦

成份？

最重要幫到大家

有個男性朋友有m字額，
我之前鬼剃頭時，中醫教我用側柏葉浸酒
請問佢用依個方法有冇幫助？

十年巴覆下我

stage3到啫

鬼剃頭搞到成個頭都係
11月8日book 左專科睇醫生
應該要打類固醇
到時包下膠
有無鬼剃頭康復巴打可以分享下

用咗一年minoxidil
今年25歲 使唔使食埋藥

巴打我呢排甩好多頭髮
好似開始禿頭
應該點算好

十年巴打 想問韓版保康絲係味一樣效用
見佢平d 二百幾蚊一盒

森髮係咪呢度既打手，多人幫襯後幾個月間印度藥由350蚊加到420蚊一百天藥

就唔到假整植髮，食住隻泰國藥先

幾時先有效

我未食藥查野，而家頭頂比較疏既位新生出黎係幼毛，唔係樹起既頭髮，仲會唔會變返粗？

放一SET 6支KIRKLAND 5% 有冇巴打想要

韓版 二百幾蚊

首先好多謝十年巴將好多資訊俾左大家
買藥, 用法, 邊度買, 價錢好多都分享左
仲要重重覆覆咁答都唔會燥

個人暫時理解食藥就係食保康絲 成份係finasteride 1mg
渣藥主要渣個隻minoxidil 5mg

上網有見到啲人topical instead of oral intake finasteride, 有啲研究話比起就咁渣minoxidil 有效

十年巴你係渣minoxidil+食保康絲?
見你suggest左好多保康絲既廠 你個人食緊韓版個隻damocare?
渣就渣kirkland?

kirkland上costco買foam*6支?
咁保康絲去邊度買最平? 藥房?

你幾時開始用藥同埋渣野? 淨係食藥會唔會都有脫髮期?

元朗邊度?

佢冇脫髮問題架

how much

自己無野都擺咁多時間去幫脫髮巴打
between好似見過佢話佢都有買啲保康絲 佢無野做咩買? 俾屋企人?

250

有興趣, tg 傾?
@maserati101

通常渣完要幾耐先乾? for foam黎講

去第二度買

pattern 中間開始甩?

一日半日都就唔到?

我冇事 只做研究
kirkland 香港咭過唔到數 轉運唔肯轉寄
冇辦法了
保康絲冇所謂 建議藥房 你喜歡上網都昝。

至於液體finasteride 有效只係該藥廠講法。 唔經FDA認可。 出名既有minoxidilmax

你要既其實我都幫到手

留tg

買黎研究
有啲幫巴打

20~25 分鐘

。。。。。

但點就個份量？

頭先起屈臣氏諗住買倍健
但冇貨
藥劑師sale我買上面個隻
有冇巴打用緊
有D驚中伏

賣幾錢

因為多頭油 油脂多所以脫髪可以點

Around $880

咁係咪都係雄禿 有冇巴打教下

好貴下，去其他藥房買啦

其如果試過幾隻都無咩feel既話係咪最好用返Johnson
我無用過植髮個d因爲好怕試有藥性既。
髮尾開始有d幼同彈起

Proscar 1開4平過propecia好多

想問下咁樣係唔係雄禿

我由今年一月起，平均每晚訓前搽一次foam

有時四五日就唔搽一日

見到前額搽咗嘅位係生返毛仔，但無變粗頭髮嘅跡象，整體嚟講都係稀疏緊。

Btw, 唔知做乜ebay係咁話我張信用卡資料唔正確。已經試咗3張，究竟打錯乜。就快無哂foam

expired?

正常過正常

睇一次皮膚科要七百幾蚊
但係唔睇又無醫生紙😟

普遍家庭醫生得啦

但係巴打我頭髮薄左好多
同埋有啲頭髮幼左

我想問要睇咩醫生？費事自己估估下

普通街下醫生就得
我就去大學醫院睇 20診金都唔洗

呀叔都多頭髮過我屌

最大問題係粒藥丸成份唔係平均分佈

真定假，不過睇落都似係假

就咁睇似乎好多人話食完保康絲JJ都會無咁硬

已add

880 ?

洗頭水根本唔會對脫髮有幫助同影響

唔覺眼喎

點解要醫生紙呢?

董哥?
董哥唔玩呢味架喎

岩岩去左史雲x做頭皮檢查
佢話頭皮出油嚴重 係雄禿應該點

你去得個度就唔洗問呢度

你應該拎晒成副身家出黎比晒佢買treatment

有幾個問題
1.正常人一日甩幾多頭髮？
2. 正常有雄禿係咪脫髮會多啲？定其實同正常人一樣甩咁多 只係生唔返？
3.靠肉眼睇唔睇得出額角嘅幼毛係康復中嘅毛髮定衰老嘅毛髮？

唔該咁多位巴打

用左regro 5% 一個月
前一星期塊面開始又紅又腫又痕
唔知關唔關用支野事
想問咁多位巴打用 5%會唔會出現皮膚敏感反應？
會的話要唔要停左佢？

有無巴打要Rogain foam 5%. 買左兩盒 用唔慣想轉翻水

用左成年（foam 同水都有）咩事都無
不過用水會有好多頭皮 所以都係用foam 算

巴打用左咁耐 效果如何？
宜家狂脫好難捱

頭頂明顯改善好多，梳好d 無強光既話幾乎唔覺有地中海
頂住呀，過左排就會有效果，到時你就會覺抵番晒

巴打有食埋藥嗎？

恆X...佢開$240...但我立即走..之後佢立即改價...

唔記得講番
食藥同搽都就快一年
最近植左M位

用多排 真係咁的話要停用

暫時食左印保半個月，無任何副作用

植左2個月到，仲有排等佢生番出
你又點

介唔介意分享邊間？ 價錢同經驗！？

咁多位巴打係邊到植
植多幾錢？
呢家儲緊錢想去植

食左4-5個月韓版 雖然仲有甩但甩小左好多

未搽過野 我想問如果搽野搽搽下唔搽係咪都會甩番哂？

有無巴打夾印保

巴打邊到買 可唔可以tg share

我係元朗買架

我想問吓頭髮變幼又有頭頂頭髮彈起 係咪已經可以喺雄禿 係咪已經可以開始食藥定係要搽嘢先

各位巴打
18歲頭髮前面開始縮後 變細洗唔洗食藥

Propecia點分真假？
元朗藥房買395

補圖

放一粒起水度
十秒左右開始溶算正常
冇反應就...（好似係）

嘩第一個 post 足足一年前
真係要多謝十年巴分享咁多野

分享下個人經驗
我老豆，阿叔，大伯，同阿爺全部都有禿，所以由細到大都預咗自已會禿

以前就只係食下 d 黑芝麻，車厘子預防脫髮。到三十歲都仲覺得，仲有大把頭髮唔使驚啦。
直到上年有一次去 skydive，拍片後來睇番，M 字額得好勁
加上轉咗工壓力大，忽然頭頂好似稀疏咗好多
咁岩睇到十年巴第一個 post，認真睇完，斷定一定係雄禿

咁就食保記食到依家，都差唔多食咗一年
性慾無影響，性生活質素都好好
依家 M 字額唔多覺，頭頂無事

唔知係咪自已凝住，頭髮粗咗，髮襄大粒咗
未食藥之前天氣一潮濕，唔 gel 頭，頭頂 d 頭髮會好 "塔"，好幼好軟
而家改善咗喎

同埋我想分享下，響 amazon 買過 kirkland minoxidil 5％
但唔係搽頭皮，係搽響塊臉度，生鬚
早晚一次，結果真係新生到好多鬚

搽左幾耐？ 我頭同的水下巴都有搽

響下巴，本身有鬚位置附近係擴散咗
的水，鬢角位，半年以上先有明顥 d 嘅汗毛仔見到

外國好多人咁玩

我第一個post 到而家有一年？
多謝你支持

邊間買？ ！

搽住先啦

搽藥狂脫期幾耐先會完
好沮喪

巴打剩係食藥? 請問有冇搽埋藥

淨食藥預防雄禿
搽反而搽生鬚

我堅信真係有效
不過要持之以恆，有時都幾麻煩

鬚的話，搽完生左之後唔搽會否甩返

其實我覺得而家都算嚴重
想直接食藥一了百了 18歲食會唔會有問題 好擔心

巴打請問你係食邊隻版保康絲

食藥先定搽藥先

搽藥一開始係咪甩好多

唔係，３—４個星期先會

我自己就一星期食一粒保記 ，so far 都ok

今日剪完頭髪變咗咁
下定決心決定開始食藥

有咩問題，疏？

前額甩到疏到見到頭皮

想問下植完髮係咪都要keep 住食藥？

因為以前睇d 資料 印象中都要keep 住食保記

依家M 得好勁，所以想搞搞佢

要

M字嚴重影響自信
食住保記都只係減漫

要咁厚搞咩

搽先

一星期先一粒

甩頭髮真係男人大缺
點溝女

anyone can answer me ??

專登為個頭開account
想求教各位巴打
睇左hair38
好hea咁睇 就話雄禿初期 開左保記
想問下其實我係屬第幾期
我應該食藥定搽野？
如果食保記 想問問會唔會影響驗身
黎緊會做政府工 怕食住保記會影響左驗身
同埋想問點解 我係最嚴重既係 前額位置 同埋左邊嚴重好多 我爬文大家都係髮線m 同轉位？
唔好意思問左好多 好擔心真係
已經再嚴重有植髮同keep 食保記
利申 : 唉 2x歲咋屌

咁似我ge個頭
gg

簡單講，大部份新鬚係會，有一部份會留到

我睇 minoxidil d facebook group
搽野一段長時間後，會刺激到好多新位置生新鬚
要 keep 住一段更長時間，先可以維持到

港版

食藥同搽藥會唔會生返頭髮

淨食藥頭頂都生到頭髮?

正呀喂

你文職定紀律部隊
文職實無事
過來人驗過2次

有冇人試過返大陸植髮？效果如何？

24歲仔 甩得都幾嚴重 頭頂有一忽都無乜頭髮了
髮線都高 但可以靠髮型幫手 只要止住繼續M字
爬左好耐文 無人整合資料東一忽西一忽睇得有d辛苦
想集中問幾個問題

1. 首先點樣入手？
諗住開始用Minoxidil 5% 同 食保記
前者Krikland要上網訂？Regaine 可以直接香港買 但聽巴打講廢？
後者係藥房直接買？有巴打話要醫生紙，但有啲話唔理你？

2. 如果用後無效點算？
用後係咪大概半年會見到效果？如果一路無效既 係咪只剩植髮一途？

3. 日常生活保養
巴打有無生活習慣上既建議 幫到手護髮？係咪都係早d訓 做運動 飲食均衡？打J係咪真係有影響

紀律部隊呀
好矛盾 唔想因爲無頭髮無左份工
但追完post又覺得遲食一日就救少一條咁

1. 保康絲正常係要醫生處方既藥物
但係有d唔駛都會比你

2. 用完無效係咩意思
你諗住生番晒基本上無可能
保你唔繼續脫已經好
想生番脫既位你預左去做植髮
植完都要食藥保你未脫果d

3. 我覺得得早訓有d用

睇完又想試下用
但會唔會有咩副作用

去左幾間藥房都要有醫生紙先買得
想問下係咪只要成份相同既副廠野就得？
定係只推薦咩印保 韓保？印韓保又可以係邊買？爬左好耐都無人講

仲有 巴打們話5% minoxidil最推薦係上網買Krikland 唔好買萬寧有果隻倍健？仲有隻Rogaine 但都係要上網買（雖然都係5% mino)

停止惡化我知 但都有一定生髮效果？...呢度巴打好多都話多左髮量 咁當然唔係話變返細路咁 只係想無咁明顯姐

咪on9 la , body check 邊會 check 呢樣，你當你參加奧運會咩

有冇人聽過頭蟎？好似都會導致脫髮

想問下食fin有冇一種副作用係生暗倉，有啲位好耐都唔退想知關唔關事...

其實我唔覺有唔同， 我已經食左有十年，不過始終係藥物，所以唔想成日食

巴打 而十年情況如何
髮量有冇比十年前多

其實係keep 住， 會多左d , 但你唔好諗住會返到以前咁，所以要早期食，去到好後期，食黎都冇用

Keep到十年都算係咁啦

唔肯定

唔會影響驗身
照食藥搽藥啦
唔跟住會甩晒

生到

想問 如果食+搽到一定程度後
停mino 只食藥 會唔會一樣反彈？

許多人踏入某個年齡階段，脫髮便會成為其中一個最令他們思緒煩躁的問題。南韓科學團隊近期發現，導致脫髮的原因在於一種擾亂基因表現的複雜蛋白質組合。團隊主管崔康烈（Choi Kang Yeol，音譯）於是對症下藥研發試驗性的物質，上月更通過於老鼠身上的實驗，找出治療方法，有望成為「光頭一族」的救星。

是次研究由南韓政府科學技術部門資助，並由延世大學教授團隊領導。團隊表示，早前在部分動物體內發現「CXXC5」蛋白質與一些雜亂無章的蛋白質互相綑綁，它們會中斷Wnt訊息傳遞路徑，從而影響毛囊生長及再生程序。

就着這突破性的發現，崔康烈偕其夥伴研發全新的生物化學物質「PTD-DBM」，以防CXXC5與其他雜亂蛋白質連結。他們早前在老鼠身上進行為期28天的實驗（圖2），將物質塗上老鼠表皮，發現老鼠的毛囊果然明顯增加。研究結果已獲刊登於皮膚病學醫學期刊。

崔康烈指出，日後應用新研發物質的治療不但可以令毛髮再生，更有助加快生長速度；同時，治療有望助受損皮膚組織重生。

只係揸藥都ok，用d去dht 洗頭水（唔洗好貴），飲食小心d，半年有好轉

懷疑之前頭油太多，但都生唔到中學果時咁濃密

想問十年爸打，用ketoconazole shampoos 有無證據有幫助，想試下
利申食同搽都有用緊

開始食左一日，好似冇咁硬同埋射精稀左，有冇巴打同我一樣？ 定係我自己心理問題咋

一日冇咁快呀？？

可能係我心理影響，成日認住認住

咁撚密

agger

知唔知印保1mg邊度有賣 幾錢度？ 感激感激！
另外有無人一齊買kirkland 5% foam? 有無amazon / ebay商家推介？？
希望此po巴打頭髮急急生！

森髮有兩間廠既印保 finax同finpecia
100日裝賣420

十年巴講個款保絲卡副廠5mg 380 100粒應該最平 但要自己斬 有無巴打用開？
長期戰爭真係要搵個平啲既黎用

絕對係心理問題

清潔方面做得好

冇洗頭水去到 dht

有就唔洗食藥啦

多謝十年巴打，堅持食緊，性方面冇咩問題了，但開始有關節痛

冇啦啦呢幾日洗頭甩左好多頭髮
但甩親大部分都係粗
但都有甩d好幼既頭髮

有咩方法攪攪佢

利申：19歲 老豆有甩頭髮

有無巴打有「爆倉」副作用？
就黎食完物2盒保康絲
而家臉出面開始爆倉
唔似係阻塞毛孔既暗倉，似深層爆出黎個的

巴打都係爆倉？
食左幾耐？

唔知係關夜訓事 定係食藥事
我食左半年 d倉生多左

有冇巴打食開保康絲
我係私家診所佢同我配要420一個月
好似貴好多
有冇巴打知有咩其他方法買到？

係元朗買左呢隻 $148 30粒 有冇得再平

已經好平 仲想點

之前睇到巴打你話$180 都係30粒？ 係既話我自

搽咗個半月foam好似甩少咗
未搽之前甩好多幼髮 搽完之後甩親都係粗髮...
btw有冇美加巴打教我點買fin?好似一係要睇醫生拎prescription?

我係旺角新xx藥房買左5盒韓保，200/盒，俾大家參考一下

染完髮之後生返就甩到咁
想問下搽倍健有冇得救？

呢隻都係保記副廠藥？？

睇人 有啲人好有效有啲人冇乜
搽左先啦 我諗半年up先睇到效果

無見過呢隻喎 十年巴呢款你有無見過？？

btw hello 巴介唔介意留個tg想問邊度買

唉 植髮之後等既時間先辛苦
要等大半年先有效果

大家食保記幾耐到會見到甩少頭，特別洗頭果時

呢隻係咪保記副廠我都唔太清楚 我拎印保張相問佢 佢就話冇哂 之後比呢隻我

覺得試得過既 可以tg我問藥房

你幾多歲？

20

超慘

食藥啦

搽左半年5% 早幾日開始食藥
Btw, 少成咁 剪短係咪好過而家咁長

廿歲真係好慘 冇自信...
有冇諗過植髮/織髮？

冇 本身操開野 最不濟會剷 到時藥錢都慳 但班FD話我光頭果樣仲惡過而家

20咁細，你操乜野？gym?
巴打你幾碎開始甩？

家族有冇遺傳？
真係唯有食藥加搽野

想問巴打建議果間"森髮" 有冇開分店架? 定係一定要網上訂再去自取點拎??

想買保記, 現時係咪印保/韓保 CP值最高? 唔該巴打先

Yes gym
18歲開始

冇記錯老豆老母兩邊個個男都有雄禿
我就係被選中既小孩

所保200內 韓保好似250左右

搽左藥個頭都冇多返？

So far額角有毛仔 頭頂轉位反而毛仔都唔生
果陣爬文唔清楚 唔係一開始食埋藥了

我係個頂生返d，個轉冇咁大，額有d毛仔，搽藥only

Btw 可能係側面太長，所以睇落小頭髮

早幾日先剪短哂側面 唯有希望出年啲藥效做到野

有脫髮先兆嘅真係唔好去舉咁重增太多肌

真係有影響咩 ？

做運動都會boost hormones
不如唔好做？

做輕啲無咩問題，要大隻啲真係要諗諗，我講嘅本身有脫髮廿令歲開始有少少 m 額嘅要小心。點會唔好做運動......我好鍾意運動，而家重訓盡唔連續超過30min......

我廿幾歲開始 m 但係中間都算可以，近兩三年開始舉鐵，頭一年舉好輕無咩事，開始想試下舉重啲，有成果但係頭頂開始甩，做番輕啲半年左右頭髮又密番，之後又身痕，再舉重番七八個月左右又嚟料。

我無叫人唔好做運動，你可能誤會咗我嘅意思，呢啲係我兩三年發生嘅經歷。

我今日開始食藥......

唔怪得咁多大隻佬都係光頭...，我好似都係做gym果時甩

其實主因係因為大隻佬飲奶粉會男性荷爾蒙，多左DHT味會甩髮
普通做問題不大

我無飲奶粉，舉番重啲之後半年開始甩頂，同埋嚴重過第一次，第一次無成面都係面油，我由細到大皮膚都係比較乾，就算青春期都無試過咁多面油，知道中招立刻減番啲重量同一星期練少兩日，過咗兩個月甩少咗，但係頂生番啲毛出嚟永遠唔會超過 3cm 尾尖又幼 ，所以襯下仲有毛開始食藥

其實係自己老左

有冇人開始唔理，剪短留鬚算

幾歲先
3x就接受到姐

有穩定女朋友同事業就話姐
如果兩樣都冇好難會唔介意
除非想孤獨一世

25

食左藥好似甩得仲勁

有狂脫期嘛

藥好似好少人有狂脫，不過咁係咪代表好，可能代表有用
不過食左個幾星期d手肘同腳關節係會不定時作痛

有無tg可以contact，要買嚟噴

口服藥先勁喎狂脫

22

我見係搽藥先多狂脫

今日去左醫生到拎藥,問下佢暗倉有無影響,
醫生話無,
我又問過身邊介紹我食既朋友A,
佢又話無暗倉問題,
希望係轉天氣所以爆倉

巴打你除左倉仲有冇其他問題
我食左個幾星期係關節忍忍痛同個胸間唔中痛同成日覺得脹脹地

sorry ，我以後唔會再講運動方面嘅嘢，追番啲舊 post 先知 十年 強調過咁多次

即係唔關事？

總之係雄性禿頭就快啲食藥啦，好後悔咁遲先開始食藥

想問吓 ebay 買 Kirkland 12個月 連運費$550 係咪合理價錢？

點撚樣生到頭髮 琴日先吸完地 而家成地毛仔

嚇死人，第一眼睇以為係你個頭
我都係日日好多頭髮係地下

屌你
我都係 試過一個月冇吸好似舖左層地氈

啲頭髮好易甩
啱啱喺洗手盤上面摷個頭一分鐘
甩到成個洗手盤都係 起碼廿條

呢個係我個頭既話 我唔洗入黎啦

上網睇啲外國網站賣 finpecia $160 有 90粒，真係平到...... 香港啲藥房賺到笑，有無人係外國網站買過？

森x 90日都要4百幾
其實自己上淘寶搵下d印度代購都平一半
不過真係淆淆地
黎緊諗住轉食finax 好似感覺良好d

你 finax 去邊買？都係髮X?

打算都係森x 算
其實我睇普通醫生時問佢攞埋醫生紙
但出面保記都真係貴

不在香港？

止住唔脫

見過

食藥搽藥再諗植髮

何謂cp值 只能講佢比正廠平

你想我幫買？

點講呢 你有咁既諗法都得既
但你要脫就脫 唔脫就唔脫
你見郭富城彭于晏都冇事架喎 佢地冇個個基因

foam 半年先合理